上環行街嘅人留意 !!!!!!

上環行街嘅人留意 遮打花園朋友依家全部向西環行 銅鑼灣全部人向西邊行！

形式上大家開始做到如水

麻煩思想上都準備一下 「人心不撤 不等於人身不撤」

廢事又俾人話係鬼 分化前線

睇路阿屌 依家興玩黑白配

推